有冇人覺得門徒最大敗筆係古天樂

化行妝都唔似道友 太靚仔 身材又咁好

面妝其實ok
但身材真係太firm

咁大隻既道友

係d魚子醬

但佢做得幾好，尤其佢平時拍咁多爛戲

叔你老母

做得好好喎，夠衰格

點解覺得道友唔可以大隻 入戒毒所睇下，大把人大隻過佢

古天樂都係啱食冇幾耐，合理嘅。

大隻既道友係好少

同埋邊有咁乾身呀

大份同身材好兩回事
古仔一睇落去feel到操到體脂好低 線條好明顯

佢做得幾好，係個身型太fit唔似